光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 新年祝賀詞

對住藍絲親戚 佢祝你身體健康 學業進步之後你就話光復香港 時代革命 激撚死佢 利是照收
再唔係就
光復香港 利是逗來
時代革命 利是逗來
五大訴求 利是逗來
缺一不可 利是逗來
務求激撚死佢

對住藍絲要鬥無恥

行動post無人理？勇武去哂邊

真係有人咁講先算

拜年哎口號